每當自己有中意既人，都會將感情放左係第一位，然後所有野都變到好心急

好唔中意咁樣既自己，明明對方既腳步同自己唔同
但自己就好想對方知道自己既感受

然後就會輸到一敗塗地

點解我唔可以好好咁控制好自己

因為個人冇自信冇安全感
我因為咁逼走咗個鍾意自己嘅人

而家先學識幾鍾意都好，第一位永遠都係自己
千祈唔好成個世界都係對方

點解每次中意人，我都好似一個小丑咁

雖然明白呢個道理，但每一次每一次都會犯呢個錯

可以試下搵人幫手
我都做緊心理輔導

不過最後都係靠自己
幫自己搵咗好多興趣，目標係令個人忙到冇時時亂諗嘢
呢個時候你就會重視番自己

我真係好無用，我永遠都係失敗果個